---
title: 자기유예
subtitle: 아스구의 아리아
translation: http://transural.egloos.com/314730
translator: GRU Fields
byArtist:
- name: 아리엘
  role: ASGU
  image: /images/photos/ari_1.jpg
- name: 알렉산드르 아신스키
  role: 악기(기타) 부분
- name: 빅토르 아르고노프
  role: 총제작자
  image: /images/photos/vic_1.jpg
---
<div class="poem">

**ASGU**

우리는 사고구상의 막다른 길에 다다르었습니다.<br>
"나"라는 내면의 존재, 그리고 모든 중생들에 대해.<br>
하지만, 언제나. 광기어린 생각은 스쳐흐르고.<br>
마치 모든것이, 허사처럼 텅빈 것인 것처럼.

다른 극단적인 생각은 우리를 쫓아와요:<br>
만약에 이 세상이 하나의 익숙한 색깔로만 칠해진다면..<br>
아마 그때는 우리들에겐 정말 찾기 쉬울것이라는 걸요.<br>
삶의 길을 찾아가는 그 행복한 눈빛들을..

우린, 세상을, 서로 사랑하는 세상을, 그리었는데,<br>
모두를 받아 들이는, 자기자신을 이어가는 것을..<br>
전 세계가 - 하나의 유기체가 되는 것은<br>
이뤄질수 없는 것 - 악의, 시기심, 냉소로 가득찼기에.

그럼 삶이라는건 대체 뭐지? 그 법칙은 적용되는게 :<br>
추상적인 이데아적 포자들보다, 더욱 현명하게 실현되는것이며;<br>
사랑이란건 오직 행복의 수단적 방안인 것이며,<br>
행복이란건, 수백가지의 수단으로 도달할수 있으니.

방법 변경, 시대와 이념,<br>
수백가지의 수단은 우리에게 예전처럼 열려 있으나.<br>
각각의 독립적인 운명은 다수의 인간들에겐 -<br>
그저, 하루하루의 데코레이션에 불과해...

우린, 세상을, 사랑이 가득찬 곳으로, 만들수, 없으리.<br>
모두가 우릴 받아 들이길, 자기유예(自起遺裔) 처럼.<br>
하지만, 난 그것에 단 하나의 눈물도 흘리지 않으리.<br>
우린, 자연스러운 방향으로, 흘러가는 것이니.

결국, 과거의 문은 이제 닫혔어.<br>
뒤로 돌아갈 길은 존재하지 않아. 진짜야!<br>
혹시, 지금 진짜로 위험을 무릅쓰고<br>
우리가 그려버린 길에서 길을 찾는다고?<br>
난, 여기서 손을 떼주리라..
</div>